覺唔覺d明星一上位就變質，成件事好假

謝霆鋒：本身mk做返自己幾型，而家煮野食成條傻仔咁，唔知佢想證明d咩
古天樂：尋秦記個期都ok，本身真心覺得佢型，新monday有期影佢短褲踢拖專訪，charm到我係男人都想j佢，而家好似長期笑容繃緊咁，同埋做善事個度好似over左
juno：矮咪矮，情願佢做返mk，做返佢自己，好過扮大個扮龜仙人，成件事好大反差呀救命